群星賀Wyman生日 平胸吳君如着透視裝冇料到

發佈日期：2017年5月22日填詞人黃偉文（Wyman）與圈中好友慶祝生日，當中包括：黃耀明、薛凱琪、張敬軒、容祖兒、劉浩龍等。黃偉文應陳奕迅要求設了當晚生日會的服飾主題為「川久保玲大戰山本耀司」。當晚大家都經過悉心打扮，Eason、容祖兒、張敬軒都着得很好看，薛凱琪還咀Wyman。不過穿了大師Yōji 設計的透視裝的吳君如，卻因平胸而着不出設計的精髓。

佢金像獎果對奶去左邊？

即時諗到乳細有時頗大爸打

諗起千王之王